拆解北上支那教書的迷思

好多關sir hater 到2019年仲用呢個point攻擊關sir
好明顯係小朋友
兵法有云食敵一鐘 當我五十鐘
賺支那人錢再支持港獨係絕對無問題

咁中移動中資股淘寶支那曲奇點計？

炒中資股嘅拆解方法一樣
食支那曲奇係作嚟屈耶人陳敏之
其他未諗到

做無間道深入虎穴

關狗分身